有冇機場返工jj 5

冇人開post

聽日要返工

方加

做菇算唔算機場返工

一句講，機場全部系公司
一日唔加人工幾難吸引人去做，仲話三跑

有無人知cathay catering 個supervisor trainee 係做啲咩？

做牛做馬做狗

唉份份工都係咁架啦
大概做啲咩呢？

做下牛做下馬做下狗咁

成2年先到5

請自介

apply左幾份機場工

搵左好耐工都冇人請 諗緊入唔入機場捱

唔好做傻事啦

R 左粒半

之係打雜囉

Title大人工低做野雜
完成個Trainee Programme都未必會升正
有大中牌的話可能會叫你長渣一排餐車
就算升正都係打雜
機場份份Trainee工都係厄鳩人入去, 唔係咁既話無人入架喇
你當清潔公司搞management trainee, 完成就升你做洗手間經理, 管晒成層洗手間, 監察衛生, 統籌下屬咁, 不過長期唔夠人架啵, 十個廁得7個工人, 咁無人洗果d廁所邊個洗呀?????????
邊個洗? 你話呢

多謝你肯答我 我見個job post 都似打雜

機場做係咪去禁區買野有discount

樓上定樓下

樓下姐係啟2？

哦sor我係講dep個food court

唔知點叫

遲下入紙做吸屎 加水

做緊維修表示人工低過清潔工

準備入去做牛仔係咪等於自殺？

機場immd 撚留名

咁都唔算？

其實你地日日坐係度悶唔悶

悶嫁，但其實做野要好專注，唔錯得

有冇渣過國泰餐車？

機場唔OT生存唔到

我係知道果日要OT會走去搵熟D又想/要OT既頂我個位
我最緊要准時收工

機場份份工你肯補水賣血既話幾多K都有
不過底薪一定低到你眼都凸鳩埋

有無AA巴打或者其他人知呢舊係咩嚟
成個機場都有
每隔一段距離就會擺一舊
其實都出現咗一年半載
但一路都無特別諗係咩

扶手電梯戔燈壞左？

藍牙室內定位裝置
配合my flight 個app 就用到

係機場轉左幾次工，地勤，ops，aa，而家跳翻出黎，先發覺機場全部都係閪工，除左機頭同atc人工高少少可以比你睇醫生無咁快死

source 世衛

唔怪得個藍牙咁準

想問後勤區除左貨運站(AAT, 超級1號,國泰貨站,新鴻基)之外邊度有飯堂比訪客幫襯?

入唔到

請問巴打係咪轉咗link?

係

AA 低級Band4 路過

CI有個男地勤好靚仔
利申非gay

Hi 同事

Pm @xotisx 入谷

之前in 左AA operation officer(T2&landside)....
有無巴絲做緊？係咪伏嚟？

不過暫時未有消息...

有冇人知aat customer service officer好唔好做？見佢都有$14000一個月 但長期請人
利申 住東涌

有無巴絲 番hactl?

想問MT programm ？

求入group

聽班老師父講 以前機場工好好做 係荀工 依家咁低人工係因為多左樣野叫aa 以前舊機場係冇aa 直接民航處管理
依家aa要養住班廢物 周圍做乜柒都收錢 所以一層層咁落去做低層嘅人工咪低
做機場揸開車一定知aa果班真係狗黎 佢有佢亂泊 雙白線鐘意點揸都得 到你比佢周到就即刻衝埋黎抄牌 on9至極
搵盡各樣野黎賺啲私人公司錢 遲下班貨佬loader要用公家電帶 條帶就aa借你用嘅 人就你公司自己出 幾撚醒丫咁樣又可以砌你一筆 train人啲錢又唔洗出 咁變相地勤公司做每班機又比人抽左水 咁何來人工會好呢

正苦小部門小薯同師兄打個招呼

對marshaller有興趣，有冇巴絲知點入行

做到心都up鳩埋

沙頭角撚機場開工真係好辛苦
快D完左個POP UP 快撚D走

有冇人知travelex人工同工時
見佢4day寫11k-17k

之係10k左右囉

有冇巴打知地勤會唔請pt?暑假想去機場玩下

天堂有路你不走

想quit咗宜家個份pt, 咁岩又到暑假

有冇人係做個3 間飛機餐公司

住東涌?

唔係啦 只係對飛機有興趣

宜家點

一放工即刻想離開呢個地方

咁恐怖 巴打係機場做咩

H公司

對飛機有興趣定對飛雞有興趣丫
鐘意飛機就直頭落場砌啦做咩地勤

唔知就唔好亂咁up
我未見過有st揸餐車
Program 係會做打雜 但每個人都有project 跟身 要做report
同埋坐正左之後人工同福利都唔差

利申 cpcs廢j一條

做牛仔

牛奶仔

梗係啦

做迫搖

迫搖好丫最多女溝 岩哂果位巴打

迫搖唔係做清潔嘅咩

飛機唔洗清潔架咩家下
真心多女 又可以對住飛機 咪岩哂有熱誠有興趣嘅你

而佢更加好似真係有請parttime 考慮下

對呀婆下話

呀婆都後生過

不了，最好有靚妹陪伴

個個大波wo

入到行先算啦

呢排d機都唔知咩事 邊到飛黎都遲land

apply咗呢份，眾巴打覺得點

你真係唔識野 班姨姨最鐘意你呢啲小鮮肉 日日有住家餸有湯飲走唔甩 重有機會比人摸下patpat tim

你都係想入黎女啫是但一份都得啦

好似好耐都冇消息咁
其實我入黎係要搵2餐

入機場揾2餐 搞笑?

瘋狂𥄫廚叉fa

見佢人工高過宜家個份

有冇計過機場車$ 一餐飯幾錢 坐車來回時間

暑假有的是時間
車錢搭地鐵有學生價
係飯錢人個度

同埋機場d人特別閪 可能我問題啦
祝你好運

佢請先算啦，反正我宜家瘋狂搵工，又唔一定入去

淨做ARR 冇DEP做

唔明

淨係接Arrival嘅航班 冇得做Departure

其實我唔知有分
巴打淨係睇個post個位就知

人地寫到明

我仲以為寫係咁寫，實際情況係乜都要做

part time應該唔會俾啲易爆鑊嘅野你做啦
而且arr唔洗點train

都唔知有冇機會入到

做跑腿帶delay 機客
執屎

廚又8成都201-230 跑極有限

唔洗36跑到70

50x跑去2xx

除咗講恭喜

試過N68 要趕去C14
不過係搭車

Cargo...

C2X 啲位好正，大機/Heavy 機07 T/O 啱啱Rotate
畀過Silk Way West 架744F Rb11 起飛轟炸 （其實由著車開始到Taxi 走一直都轟緊 ）

Btw，最偏遠淨係去過X位

做Pax表示冇機會入貨埸

最遠都係D300

巴打點解咁講啊
機場啲人特別閪

PXPXS 無恥行為報告

本人在泛x太平洋xx服務有限公司服務六年多，長期被老闆剝削，實在忍無可忍，以下是我在公司觀察到的無恥行為：
1. 見工陷阱---每次見工，人事部經理都會開出ABC餐的薪水條件。舉例說：試用期內人工一萬元，過了試用期一萬一千元；考到車牌（或19牌）一萬二千元。當第二次見工傾妥所用條件後，人事部慣住地致電見工者要求減薪。我以前見工被人事部經理要求減薪二百元。
2. 咭鐘永遠壞---近這兩年公司經常會有員工沒有打咭記錄，目的是扣員工的勤工。一次沒打咭扣一個月，十個沒打咭記錄可以省回五、六千元。許多員工試過向人事部理論，但收看閉路電視只有人事部的人。可笑的是，員工的勤工可以用C day去頂，即是人事部說：（用一日c day買一個鐵人獎）
3. 搵笨鐵人獎---- PXPXS的勤工獎是跟AA抄牌記錄、公司QA捉人記錄掛鈎。每個月的勤工獎，是在零病假、零AA抄車牌記錄、零RAMP AA 抄牌記錄、零公司QA捉人記錄下取得。求其中了以上錯誤，扣兩個月勤工（HK$1600）
4. 逼員工改職位-----近幾個月公司因為臭名遠播，請不到Mechanic，於是強行叫拖車司機幫手做接、放飛機的外勤工作。包括取放CHOCK、上地電、做WING MAN等。公司怕 司機有微言，加上MECHANIC實在缺人，於是逼他們改職位叫：GROUND OPERATOR。如果不改，經理會恐嚇你：減加班及花紅。
5. 超級苛刻出勤、安全記錄-----Papas出名重視出勤記錄。全年100%出席記錄才有機會取得全數花紅。過去十年，許多員工因為一、兩日病假，被扣一半或以上的花紅。如果你因為急病請了十多日病假，只有三份之一的花紅。每個人都會病，這叫做：趁佢病，攞佢命！如果你不幸被AA 扣了分，加QA出警告信，花紅扣一半！花紅在PxPxS是非常吸引，大概有三個月！許多員工為了它，不惜用C DAY 換病假、駕駛車輛萬二分小心、身體非常不舒服都捱返來，可惜人始終會病會工作受傷、AA瘋狂捉人、車輛裝了GPS、工作難免會犯錯、公司QA雞蛋挑骨頭、公司當年業績等因素下，花紅是非常的不實在。
6. 扼花紅-----最近有員工出了花紅，人事部要求該員工歸還。理由是未到月底最後一日，遞辭職信花紅是不會給予（但該通告根本整個有關部門的人都不知）。今日，是該員工最後一天上班，他忠誠地做到下班前十五鐘、才到人事部。人事部不問理由，只叫他歸還花紅。最後，談到超時工作補水唔啱數的問題。該經理說：公司過去十年，從來沒有計錯任何數！
本人本身是MECHANIC 兼拖王，每年幫公司省回一個大牌司機，酬勞是津貼： 每月HK$1600。如此為公司，都是為年中的花紅。但公司無賴，借故重扣我花紅。如此低劣的公司，請勿加入！

大家還記得以上的選文嗎？是小弟肺腑之言！一年後的今天，不幸地，我仍然要在這裡生存。管理層惱羞成怒，今日我公司出花紅，我出得：零！

雖然我唔係呢間公司但我信係真
機場好多公司都好西

同埋翠華聽日開始無員工餐
得95折

機場食飯無晒選擇

啟翔是你家

我好少入禁區

爸爸仆街已經唔係呢一兩年嘅事

唐記

派派屎樓上個兩個堅離地又小鳩氣,要跑靚條數交功課,自然樓下個班就首當其衝
人手又唔加之下,機又接多左,繼續榨盡人力資源下,
人點會唔走

巴打做咩post要去cargo

唔自爆

Ramp/load control?

做過好多範，唔好估喇 唔自爆

AA

間公司咁西又會仲留係度既

巴打 而家sats同 Jardine 都請緊
利申 報咗sats

係？？我睇到個d都係請ft

sats要去啲招聘日報
Jardine 就官網有

jardine係咪3天工作果個？

錫屎同揸癲我老撚都揀揸癲

Jardine套衫靚好多

咪嗅係
btw男制服嘅話冇間靚

2000年頭的dragonair & hias
件冷背心同戶外風褸靚到

有冇圖 淨係搵到對上一套

有冇人知hagsl既dispatch係做咩

機場走左一年想返入去做

係入面做左3年野出返泥做同出面個職場夾唔到
我都一路做一路搵

好想喺東涌住

Aa band6留名

Has有冇得調更/要求放某一日？

如果你搵到人調咪得

見EK請airport service agent, 即係請personnel? 有冇人知人工福利嗰啲點？

上星期in 左渣癲TRC 等左一星期仲未有Call 係咪無機

利申:西嫂員工

同問

有冇人知flight dispatcher 好冇做，前途如何

唔好做 冇前途 請早回

巴打可唔可講多少少

入航空公司會唔會好啲

終於有b6，睇下幾時有 b7

唔會 請回 好行

對對對,做過,搵笨柒的,做ACO人工升得仲快

有冇人知今日無人駕駛因咩事壞咁耐

APM垃圾不是第一日事

Me

比狗做

有無人做aat？好唔好做？

有冇人工如何 同好唔好做 就grad

冇 唔好做 請口

低 唔好做 請回

doc仔好做呀

HX 請緊flight dispatcher ... 有無巴打知道入邊做啲咩？ 起薪點幾多左右？
呢個tittle 啲野都幾專，外國真係成為dispatcher 要考牌，唔知香港既dispatcher 係點樣

香港行pilot self dispatch
唔會咁益你送你去考牌
亦因為唔使考牌,人工唔會高得去邊

都是個句,回頭是岸
做ACO人工仲高,又唔使24/7 shift

Police

我成日投啲求救眼神俾啲AA 佢地冇理我 可能我太柒

出聲啦屌 比眼神托撚咩

ATC/ACO 幾時會請人 12月Grad諗緊讀master定番hk好

有冇人知hx同hagsl通常幾耐會比offer? (唔係地勤職位）

Cpxt橙藍色制服係做d咩ga?
有d後生妹妹幾可愛架喎

part time啱啱簽咗contract返affc
有咩要注意

大概7月
會day back 返去4月
利申 聽AA 同事講only

各位想問吓
知唔知道機場員工八達通於離職後仲可唔可以繼續用?
假設公司向mtr 講咗該員工已離開機場職務
唔該哂

三個月內cut(好似係)

好嘅, 唔該哂師兄

唔該

LSG 好冇做

真係好多傻人
有個女人不停大聲對空氣鬧人
t2又有個男人著女人睡褲 扎馬尾不停差電

想問下 機場保安呢份工點睇？
有冇人分享下

得閒吠兩下就可以升職加人工 唔錯

睇咩部門
不過有大志就唔好做

識入一定入TAD

但係公司派架嘛....！

巴打做過？
你覺得西唔西？
9碼幾錢個月？

所以都睇運

唔西就唔走LA

要做9碼保安點解要入機場做

唔知市況
9碼固定早更 難唔難
保安班阿sir話識講下英文普通話既後生仔會多d選擇過廢老😂

鴨屎渠係Shift 嚟喎
如果你學歷唔高，中學畢業去做下囉

有冇人知除咗aa同廚叉外
邊間有mt做？
好想報航空業嘅mt

渣癲 食屎 廚叉 大柴都有
無間好

機場7仔 pt lm

上網搵唔到渣癲
感覺cx有難度 英文冇5

LSG GT 做唔做得過

T2 個長髮男人晚晚都見到佢，但我估佢日間會離開機場，因為我見佢有食物盒裝住 d 嘢食(似係自己整)入去 7-11攞熱水

有冇人係渣癲？

無人討論係咪有tg group？

想apply渣癲 唔知點apply

星期五，六，日有博覽會 佢叫我去

我想問下p牌可唔可以見小型工具車工？

渣癲做咩pose

以我知錫屎會請P牌... 呢幾日有career expo，自己去問下...隨時即刻請你tim

我都好想去個expo 可惜要返工

有啲老c fuck好撚煩 成撚日搞9你 一權獨大

成間公司 上至manger 下至agent都冇人鐘意佢嘅掃把先係極品

有有請part time 既行李員？
見親都係full time

大柴ground

上網apply咪大把

準備入機場做

Check in agent?

全部都要兩邊走

做Y class Check in果陣會唔會多手剪走個客嘅first/ business priority tag?

會。 但如果係 MPO 就唔理。

公司規定？定純屬睇唔過眼？

要掛合適既牌比旅客

有冇試過有客堅持唔俾你剪你都吹佢唔脹？

唔會吹佢唔脹架喎 件行李放左上磅，我唔禁制佢又落唔到去。登機證同護照又係我手 頂多佢問做咩拎走佢，我咪答 for business class or MPO Only 跟住都係拎走 再直接拍件行李走。

投考咁大柴 FA

咁如果有個GO/SL 件行李掛咗F priority tag你會唔會照剪走佢再掛J priority tag，定由佢掛個F priority tag?

expo後投身了機場

呢啲通常我會等佢走左先mit

有冇巴打可以分享下load controller同aircraft coordinator呢兩個post? 黎緊渣甸有recruitment day想去報。
想知人工幾多到？一個星期番幾多日同每日幾多個鐘？

有冇人渣飛機拖車
是咪長期缺人

點先入到aa 有啲入門級職位都要幾年機場經驗
同埋人工如何

入黎揸番一兩年屎車水車先到你做拖王

點解睇唔開..

機場有咩工好做 鍾意熱鬧

無

ATC

鐘意熱鬧做酒樓啦
駛撚入機場做咩
再唔係機場都有老麥同翠華
成日都好熱鬧

Airside間M記

有無人覺得巴士總站龍運嗰邊啲信號收得好撚差

中意熱鬧做ATC好呀，把口無時停

3台自動斷線

返機場好坐監feel

hagsl呢間野點
地勤嚟講係咪好做少少

幾鐘意呢個地方
同埋後生捱到咪試下

機場西工，早走早著

Ground得中華同因航叫好少少 其它全部都係垃圾
利申做緊垃圾公司

前者係計數機
後者係對講機
岩岩入職預12K-14K
返工話就話返5日
但放假有一日係OFF-OT叫你返工

聽日第一日返機場 都唔知啱唔啱做 一見工就要簽約都唔知自己有冇諗清楚

有無現職atco可以分享下

月頭apply咗Student ATC
唔記得係咪9號定12號截咗
係唔係要等到9月先有通知

巴打想問問apt test果陣
listening+計數同時做果兩份卷其實難唔難
聽人講會做到亂晒籠

有冇iac 既手足
今日又發癲

機場番工搭機場快線有無津貼

有冇巴打知返國泰城得國泰員工證冇禁區證
仲可唔可以用機場員工優惠泊80蚊？

AA 同事聽朝出糧，開唔開心

有冇人做過國泰餐車中牌司機！
底薪點？工作如何

聽日去in 份機場返工既bartender

請問有冇巴絲知hactl operation trainee待遇如何

已離職1年有多
張8仔平時搭車都照用到
機鐵未試過
A車show比司機睇再嘟應該冇問題

A車已經係八達通機貼通告話「人手調較方案」會係今年31/10完，即係一定要俾10蚊搞手續

垃圾港豬
機鐵會唔會入唔到閘

有無人知cx 個revenue management 嘅前景點？

唔係好明 姐係過左10月 唔洗再show証
自己幫你扣? 但係就會到期要再續?

其實機底掃把幾錢人工左右？

第二關係咪group in? 用中文定英文考？有冇話考咩topic?

網上睇仲有一關係assessment centre with individual exercise, interview and cognitive tests (1/2 day)
除左interview之外，其他係考咩？

比10蚊手續費 我E車一半的錢
我都係搭番E/AEL 算 整啲野出黎麻煩人 方便佢公司 仲要收人錢

系你老

我算唔算 係ST-1

想問下答位做AA嘅爸絲，你地多唔多OT

老一代果班個個視補水如命
補少幾兩 即刻俾人話懶左 唔積極
啲奴性重撚到

暫時想去飛勁到做貨運文員 約左下星期一見
得佢可以比我返4日放3日哇咁邊讀邊返學，各位點睇

住得近咪當幫補下 但呢d 垃圾文職無助你將來搵工

係咪輪班跟車仲好做

睇人工啦 同埋返PT 最緊要就腳

我話ft黎，4日12.5小時

留意下洗唔洗返通宵...

好，感謝巴打，另外邊到有得搵機場工 #
好想試下入hactl
btw9小時更肯定要 12.5則要問問

好想入去

有咩咁想入 好好做架 ？

lm aa operation

我fg
16.5al 人工fg價

反而想知人工點加

soo可能有…

想問band 123456 點分？分黎做咩？
我contract會否加得少啲？

同exit choice其實有啲咩
魚唔過塘唔肥

咁低 巴打都係oo???

yes

我一至五 9－6

咩位
原來aa出手都唔差

想問下OO Airfield 冇degree 係咪in都冇得in?
利申。讀緊Hkuspace 既PTHD

唔清楚

冇degree做機場3年
有就做機場1年
好似係

想問aa 有咩exit choice

yes
即係跳出去可以做咩

我都係 但做到想走 無想像咁好
睇緊 隔離國泰 請空運服務主任
有無巴打做過 咩價錢

做緊倉 升oc既話 人工重低左
姐係 升職減薪
真 階級觀念勁重
成間hactl 老人院黎
升一柴都係底薪加一千

所以想睇係隔離咩環境

機底好唔好做
我仲要細倉
無前境可言
所以先想轉工
啲補水風氣重到仆街

Hactl vs CPSL vs AAT

Hactl 新入黎 一定新約 五天 十個鐘 毫無福利可言
邊個間好

機場工 狗也不屌 早更早過你屋企工人去倒屎

食廢氣多過食飯

講得好呀

師兄做過邊間

做工一個月車頭知唔對路 即閃

［member]仲報左cpsl 準備in 空運主任
唉 機場
另一個地獄[/member]

其實airline ge town office cargo post(因航除外)難不難入?

Errrrrr

想問下ramp好唔好做同人工幾多

有無人知機管局senior operation officer人工幾多

tg gp

有冇人知

冇

睇黎做乜

唔睇片做都滿分架wo入面全部common sense題目

大家返工平時邊度食

啟翔…

Has jj

機底？

Haeco

做過一個月機底

好彩狗鐵請左我

人間地獄來

前渣甸

文職？

做政府咩野

jardine flight plan officer 好做？

唔好做

老移

點解呀

io?

ia

冇點解 jardine仲有乜機可以做？

吃屎新人在此同咁多位師兄講聲早晨

新入職lm

乖

外勤撚留名

sats cso

乞討

Ramp co邊間人工高啲？

譚仔

咩post

撈粗

認真，地勤有無pt比人做？
好想入去溝個地勤妹啊

前吃屎人表示其實呢間公司幾好做

師兄咩po

我建議你FF少陣會好D

我做客嗰邊

都聽過其他公司啲閪嘢, 但自覺喺呢間公司只係食緊嚿咖哩味嘅屎

有無返地盤engine既巴打

吃屎係一舊屎 石屎同揸癲係兩舊屎同三舊屎

吃屎仔揮手

入谷出聲

滾

有冇巴打做 Avseco ? 好唔好做 ?

有冇地勤成功傳到空姐 見有d幾高質

空少得唔得

大把

入谷請出聲

有冇人知hkexpress既business analyst同因航既revenue analyst好唔好做?

巴打咩盤

大樓

有冇AAT師兄?
想問條樓梯咁檸臭你地點解仲訓到?

老麥？

如果放工想去澳門有冇方法入去搭船

咪玩。。。
去返上環搭啦ching

咪就係

cathay

我差少少就入咗去 不過最終揀咗has

入谷啦

入谷pm @xotisx

慢慢你就知

我應該唔做啦人工太低
出去搵返份airline文職或者入AA做算

貨場d guard位 好輕鬆 日日坐起度唔洗做 睇住工人開工

利申: 做緊

有冇兩皮一個月？

9碼 $16000
12碼 $18000

都好幾喎

graduate engineer
咪鬼入aa做啦日日帶伯母番工好咩

有邊個唔係

行行都比老細屌架啦
做自己想做既野就算比人屌都冇咁難受

錯喇城管係比全機場其他公司嘅人屌
你以為只有老細屌你麼

內部文職都咁慘咩

Pmed

現時谷內勢力

太古vs海航

新工早更會返5am

住大圍， 係咪得N42 3:50am 呢個選擇？

一粒鐘到唔到機場既話點算

求入GROUP

繼續收人

上面嗰啲入晒啦

冇左

有冇人考慮過 地勤（checkin counter ）遲早會畀電腦取代？

求入群

求入group+1

覺得遲早會，因為外國都做緊

求入

樓上已經全部pm左

求入group

求入grp

太古字頭集合

好高咩
你唔係住東涌 都大部分人工去左交通

平時佢堆cso唔係瘋狂ot先有萬幾蚊咩？
見佢trainee都出到14.5好神奇
定係條數已經計哂allowance落去先有14.5？

一向出手低突然trainee仲高人工過正職cso

一定係計晒先有14.5

佢仲要求trainee大專畢業
Train完又係做cso
但係正職cso就唔洗學歷

唔知佢做乜鳩

想問下員工泊車泊四號有無優惠 以前泊二號就80蚊 依家得四號泊

求加

Aa 5升6 難吾難？
要做幾多年？

am to agm?

Let say am to m..

都係80 但長期冇位

垃圾

你現職？

有無巴打知cathay purchasing F&B咩環境

Senior Purchasing Officer

25Y

11Y

點解頭等priority tag會有number 印係條tag+有temporary lounge receipt?

想問下機場八達通係咪要換？

做咗半個月 日日收工都好辛苦

佢仲邊得閒

宜家可以搭車

你個名

入到去睇嗰幾個本身識既係度圍威喂吹水

一有新人就叫人自我介紹，但嗰班人就從來唔會自我介紹

戇鳩到暈

好大嘅官威丫
一入黎就要全體仝人請安

自我介紹下姐

自我介紹完之後問番下佢哋做邊度， 又話自己掃地又話自己邊度邊度小薯又乜又柒就係唔答你，然之後嗰幾個就繼續自己吹水，繼續又講食飯，又話旅行乜乜乜，都唔知做乜鳩，係咁叫人入去睇佢哋成班圍威喂吹水

自己掃地又話自己邊度邊度小薯

人地咪答左你 佢地謙虛姐 我地有新人都好樂意提供協助

食飯不嬲我地定期有谷聚交流下，唔係下下得工作野

走啦屌你老母

想入AA有啲野想請教
Fg入AA係咪入B3 我聽聞有B2位
仲有B3人工同福利大約幾多呀
感激大家

推post先
千萬不要入系ECO
做到屌哂老母

aa 好小請fg

office 既更小

浪費時間

狗也不屌

機場返工嘅食飯好撚悶

如果3升4會加幾多

點解？ 真係咁難做？

升4肯定會比到29k你？

如果三升四會唔會一加由18上29...

之前in完satco ac , 覺得in得麻麻地

有無人知要in成點先請

fatfat:-me 3仔得好小…

freshgrad
見到jardine有load controller同flight plan controller，邊個前境好D (同入職有幾錢?)
HAS FOO traniee又點睇?

渣甸做咩位一樣咁閪
呢d濕鳩工何來前景

有冇人在這三個星期in cae

阿sir

gg...

睇到AA請 Operation Officer, Terminal Operation Services

知唔知人工通常有幾多同埋多唔多嘢做?
升職個啲難唔難

返shift不了

有無人知ramp coordinator 人工 前景如何？

賣血上車

賣到盡有幾多？
唔賣又得幾多？
可唔可以解答下小弟 感謝

賣有可以三
唔過二

shit

之前拎咗紫證 淨係入過一次 冇用過

重有大家樂 同 M記
早上 落黎地下食下狗飯
好撚難食

機場員工食飯真係好撚慘

停機坪都冇啖好食

61 位食屎中

怡x 既 GSE Admin 要做咩？
好唔好做？
時間穩定？

有冇返KA House既人

荒島

附近係咪冇野食

得KA House 有野食, CAD Canteen

大鳩樂

兩舊屎揀舊無咁臭

KA HOUSE個canteen狗也不屌

五天工 has揸升降台 10碼 真19k?

小弟係今年畢業既電機工程HD學生
想應徵左做機場工程技工
份工就$15,000,返星期一至五 08:00-17:00
工作內容係負責日常監察系統運作同協助定期保養等項目
大家覺得好唔好做?

Ys

唔洗ot都有 ok嘅 師兄現職？

想問監察主任好唔好做？
主要做審計，安全，風險評估果類
本身見load control center, 唔太岩我做，hr就介紹監察主任比我

HAS 車出惡晒城/ T2

某維修公司有20蚊飯

大家好！就嚟返機場
聽聞坐巴士入機場好慢，想問下觀塘搭地鐵東涌，然後坐巴士入機場有冇得諗

搭鐵返工唔會塞 仲快啲 一定好過巴士
收工想訓覺咪坐巴士

A29啦

機鐵

青衣轉機鐵
既方便又快捷
係貴咗少少姐

冠忠

UO ops control officer 好唔好做
好似都算係airline自己嘅dispatcher 🤔

得jardine有programme 比人去考FAA license...

如果想做load control/flight dispatch做邊間好

more

千祈唔好做HAS 間公司閪撚到你唔信
利申 朋友做咗半年撈粗走咗

巴打可摸耳講多啲
雖然咁多間GHA都係差唔多咁閪

另問UO
Ops Control officer 同 Flight Navigation officer 有咩唔同
好似做啲野都離唔開flight planning/dispatch

地勤係咪除咗國泰？
其他都係閪？

國泰咪一樣閪

GHA無一間好，好似係

前線比較閪

GHA嚟講，HAS好定渣癲好🤭

講緊LC/FD

PSA/CSO

我都係等人加嫁炸， 我入左gp了

原來係咁

留pm啦啦

全機場都係西工
要食OT

肯ot 人工可以去到幾多

OT都比外面普通差唔多
但你坐車錢貴人好多
坐車時間多人好多
機場工要返夜、命都短幾年

總之狗都唔做

入到airline嘅話UO都做

有無巴打知 Aerodrome Control Trainee 人工大約有幾多?

機管局請temporary assistant 幾錢個鐘 係咪閪工來？好似冇人討論過

想問下揸黃禁區證可唔可以去啟翔食飯？
呢度食飯好撚貴

啓2同啓3

想問下大概係點去㗎？
thanks ching

pish

兩到都喺60位隔離
啟2喺arrival果層
啟3就再落多層

唔該曬巴打

嚟緊返機場office

D217

Welcome

[member］
22午(無飲)
26午(有冷熱飲)[/member]

機場啲工真係interview 狗嗡都請 cls

返24 shit 好在住東涌

返過機場工三個月，車程耐，無哂私人時間，天地更，早走早著

搬入東涌返機場shift 爽過出去市區返5.5日長短

話搬就搬咩

啲人話返24shift又睇醫生又成 但住東涌自從返左機場shift之後 返5日 又冇強制ot 人精神左 身體又好左

咩department

咩位？

機場夜晚走Call的可以揾我巴絲價8折

AA CS Operation Officer 好唔好做？ 幾錢人工？

You’ve applied for the role of airport assistant, haven’t you? Have you assigned a place and a time for your interview?

機場倉有冇請幾日嘅散工

知道惡做，但係出面冇人請短散，所以試做機場

I work at the airport. A car was assigned to my subordinates for their use

I also assigned a laptop to my subordinates for their personal use

大家平均每日來回要幾耐時間intern仔來回最少3個鐘，心力交瘁 已經唔去諗車費
利申住港島東

我想問下寶琳返機場應該點搭

NA29

實係好野好多野學，青衣嘛

租東涌村屋

幾錢租？

死窮撚邊有資格塔A12/機鐵 日日港島線-東涌線-S1 不停loop, intern仔又冇機場八達通
返緊AA 真心覺得工作環境其實唔錯，但實在太遠，grad左都唔知仲返唔返機場好

日日浪費3個幾鐘，原本已經可以做多好多野

仲有朝早起身都幾精神，但次次一轉完幾程車 精神狀態好似比人強姦完野

Angel?

AA intern 做乜department呀？

想問OO salary range大約係幾多？請唔請fresh graduate？

16-17K

下星期返飛機餐公司留名

每次搭完程A12已經攰到唔想返工

AA有冇得免費泊車 定係員工價 $80 ？

有無國泰倉jj?

Apply 左AA operation officer cs 等緊回音

知唔知人工幾多？

AA係低㗎
純粹hea啲

典型大公司囉
每年加4-5%
如果project個邊好多兩年合約

FreshGraduate 得13-14K

由application到on board 加埋都係三個星期
Application 1個星期通知interview
Interview 1個星期通知就Offer
之後就翻工

有

兩年都想做soo 起碼4年啦
想做乜department先？

樓上巳加

Added

AA superintendent點睇？

今日見到怡中請
› job
Aircraft Load Controller 飛機裝載監控主任 - 香港好工網
想問下人工同個career path 係點架？
thanks

機場工大部份 career path 同人工都係

Sosad
唔該兩位

有冇人知？

jardine個flight plan officer trainee係返AM PM shift定係有overnight？

AA OO(T2 and landside) 點睇

系

巴打係度嗎？ 有事求救

求救巴打

Hello 有冇幫到你

能否加我tg, 我係今年operation trainee, ground service, 已body check, 有急事請求幫忙

解決左了 唔好意思打擾晒巴打 thank you thank you

Tg 左你，有需要可以搵我

各位師兄有無長part time介紹
日日都可以翻 淨係翻到夜晚

保安啱唔啱

請問有冇人做過機場免稅店？
有d野想問下

想問下地勤係咪好多人做咗幾個月就轉做part time

AA in 完 fail 左會唔會有reject email 定咩都冇？

aa 既 Operation Officer, Airfield 係咪即係揸車媽素那？
請問人工 & 工時如何？

利申：做緊機場想轉

Officer 唔留在office

咩dept

巴打 知唔知 AA in 完 如果fail 左會唔會有reject email 定咩都冇？

你講左等於無講

咩department都有下ma。。。

Flight Ops/flight planning點入行

新入aa jj,係咪有tg group可入

tg?唔想公開自爆

你留我找你

ychzzzzz

屎

有冇啊sir可以講下4仔既salary range